（鬧走支狗行動）每次聽到支那人係度大大聲講支話

我都會埋去叫佢講廣東話，然後叫佢離開香港

我都想。其實永久離港已夠。

所以我去印度都會講當地語言